威漫，太大想頭，開得太多劇集線

追都唔想追東一度西一度

睇錯咸漫，出番去先

明顯遲d上電影，如果你唔睇又會唔個套野入面講乜

DC又贏

點解你講到好似唔睇套戲唔得禁樣既